天水圍撚同我全部入嚟！！！有班同學仔自組緊人鍊

喺樂湖輕鐵站隔離
去保護又好 支持加入都好

而家得十幾廿人

推

天恆同天秀公園都各有一批

天瑞都有一批

push

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

721
811
831

sor,唔喺嗰區

西鐵站個邊無人呀！快！成個天水圍都唔夠

廣大市民支持：香港政府依法施政 警隊維護法紀

推
唔夠人啊